Tesla 沽空討論區

歡迎討論

剛剛富達公佈左減倉40%

9百幾諗住破千加咗碼

跌唔落wor

$900蚊沽哂

800幾買左

升唔到窩

未到大跌 等多陣

沾期權 你地有冇expiration date 幾時

28

730 short 左

邊位富達??

唔好 short ，可能夾得好勁，long put 會好 D

從無諗過放，起碼會揸5年
利申400入

睇定d

諗住long 到咩日子 2 月尾？

2 月28 號？ strike price 玩幾錢

下星期一可能夾到我止蝕啦
高調開返上海廠

唔怕輸time decay 咩

入左

入左沽?

我900全副身家short +lp ，好緊張 雖然圖形點睇都係跌

睇你想賺幾多姐

成個weekend 點頂

900 做。你發發

升翻一成都收皮 未買翻

Weekend 完都唔知扣幾多時間值

好問題 打算日日飲酒

你有short 正股
驚西咩

係嘅 哎如果沒咁貪 係700個時賣走d put就好 不過股市沒如果

一成都係825
大把水份wor ，清

賺少左唔開心

我730 short
半隻腳己上ifc

頂住

信個圖係要跌 （但信個圖的話本身就唔會升上900)

成個連登得我地兩個short?

short恆指好過啦

唔係 升嘅時候好正常 正常嘅泡沫股

香港人玩股有幾個會short阿 最多咪put下
利申我都是第一次 所以搞錯左d野

師兄知唔知邊到睇到成個沽空池有幾多

之前short 隻roku 都好正

今次short 正股好啱
反而long put 唔太睇好
蝕iv

係 曬左d錢 雖然整體put個部分係賺

好奇問 點解 6,700 位唔short 而家再short ?

呢兩日乖到似打左鎮定劑

除非跌好多

你係咪搞錯咩係short

買空？ 唔係幾時都short 得咩？

600 short 96X果日應該跳左樓

咪係 ，我720試左下少少 780嚇到走左 之後唔甘心先至900all in

如果呢個接近完美嘅evening star 都可以破到 咁真是抵死

大戶就係最鐘意畫靚個圖, 等D自以為好醒既技術型散仔沖入去送分

400short 過
大約460止蝕

輸到我仆街

但都好過600 先short 900 止蝕

的確可以咁講， 問題係大戶都走埋

先唔講富達 ，ARK 係佢話會升7000嘅第二日就走曬

POST出黎睇下? 搵唔到

莊家明顯仲玩緊
擒晚個市一穿740 或750 就大大力托返轉頭

我當時都未知佢賣 但是一見到呢d機構鳩up就知開始要事

機器操盤

打j post,圍爐區，哭泣區都見過
沽空區第一次見

正

樓主覺得會跌到幾多

短期580-620

希望唔好變沽空苦主區

加一

承你貴言

小弟只是學生 唔好聽我講

上次跌到185 果次都係有機構投資者跳船

但是其實我幾睇好tesla 未來分分鐘可能會有無人駕駛taxi服務之類 當然未有計劃 不過可以幻想下 只是宜家估值真是太高

上次二月300幾 富達一走就跌到170 希望今次都係

我都係希望600 到long 返正股

只希望短炒short 返轉

泡沫來講會跌60-70% 不過佢泡沫得來有實際嘅基本盤支撐 我估唔會好似bitcoin咁嘅 應該最多都是450-500

返回500以下可能性唔大，最多650-700..改變世界強股係最多調1/3。

支那而家咁搞法
會唔會去返80年代咁踩單車返工？

有historical data ?

仆街

我諗基金開倉前都會有佢目標平倉位, 可能到左位食一轉部分先都唔奇
短期內可能會回返, 但TESLA 呢隻龍頭野, 長遠應該都係向上啦
沽左既, 咁上下就食啦

呢d長期倉位前幾名嘅基金佬點會一個星期出出入入 不過你最後兩句我讚成

知唔知Apple跌過幾多次50%以上

我同意

反燈

條友有錢之後髮線都前左

賭仔心態
長期賭long short輸死你

邊鬼個長期賭 第一次

美股不長期short是常識

其他唔講 淨講ark
佢policy 係tesla keep 住portfolio 10%
所以其實每次tesla 大升佢都會賣一部份shares
係唔知點解今次比人拎黎講

值得參考

$700 short正股坐緊
我都覺佢未來有前景 但宜家價位係bubble
睇佢落番$500

多一個圍爐

巴打係升上900 前定後開始short

大跌之後嗰日衝入去
好彩係正股 比小小息等佢慢慢回
如果係option真係唔得掂

你等多幾日知咩事啦

似係托住唔比玩爛， 一穿700 救得幾咁快
兩日都係托係～750 等上海廠復工再爆上

幾多次

自己開app睇

瘋狂轉燈玩左兩日上落，琴晚就夾死lc 同lp

咩位止蝕 雖然你贏面好大

730走左
有D後悔
但真心覺得佢財報後個間先算合理, 650~700

700 short左
孖

一樣
前日 700 SHORT 升到上 8%
嚇到我仆街
集氣圍爐

600 short

連登仔吹捧既你就知隻野玩撚完

新手想請教下
short正股姐係點

我諗我應該同你喺差唔多時間short
之前BYND個bubble都係咁 比人吹到幾好幾勁
最尾都半個月內跌咗3份1 之後繼續跌
有耐性啲等佢跌

short即係沽空 以1股Tesla為例
問證券商借咗1股 然後喺$700放咗佢
如果tesla跌到落$600 我買番1股還番比證券商
我就會賺到個差價 即係$100 再減番問人借股票嘅利息

嘩你好搏，我買 option 而家真係細買... 上年輸得多

琴晚740 short 左，就算開工，我睇唔會升得幾多，呢排成日都係電腦盤行range

美股冇股係手都可以short?

睇跌到幾多？

你唔炒既話其實長遠係睇好佢既

岩岩出左好消息喎

係乜9黎

係呀

星期一開市升返去800

穿5日線3-5%

係 就是風險大

真 其中一部分原因沽

講左

其實港股都得

上海成個廠都是股價入面 宜家只是開翻

似係夾上 再跌
又撚狗
睇黎星期一都係要平倉輸錢

300開始連登已經有人講喎

咩都有可能 tesla 只走不尋常路

規模唔同

之前買肉贏錢
依家tesla仲係負緊
心理質素唔夠
同埋呢鑊學識孖少D 甚至唔好孖

睇點用 我今次都孖左 ，一定要好有信心先上

69x 時賺緊幾多， 而家又賺緊幾多

45%，35%左右

成個post 得你賺

我以前唔識玩 輸好多

我宜家都唔識玩
當Tesla casino 咁

應該係話每次贏都係好高風險同技術 但是一贏就衰大意錯d基本野嘔曬

我都唔係好幾多 除左個evening star全部都是賭

買大細

講講下都係鳩縮 快手平左佢先

睇下輸唔輸得起
我就唔係好頂得住

Short/long

戰友-1

而家個價絕對係bubble 啦 賺1億幾炒到千3 4值市值
不過美股而家牛三 分分鐘炒高幾次先跌 玩put分分鐘時間值都輸死

均價400靜候風雲

Short

真 主要正股 即使係今次 都唔可以違反call put唔超過15%嘅基本

星期一咁大個籍口夾上

驚驚

不過個個藉口真是好白癡。。

安慰下自己跌落去嘅藉口大d嘅

有少少催化劑好難唔作怪，上落都係

我覺得第二大持有基金減倉40%嘅催化作用大d 純粹咁講

我都係睇淡，不過之前被佢夾走左我呢個月炒肉既profit 再蝕入， 番番原點，唔敢入注

就算入都係睇果日走勢買同邊睇下執唔執到下晏仔食下， d call put 對我黎講太大隻 輸到怕

lm

同埋有日put 佢，premarket 由負5% 轉燈到正數。尾市再回歸原點 隻put 差d 要嘔突

保守都合理 好過我次次賺完都消失 來來回回唔知做左咩

前日

其實再早兩日佢大升到960 都有入put, 信念唔夠，果晚尾段放左，第二日跌17% 想斬死自己

同埋而家IV 唔抵玩

Same, 輸左心態，想追就輸突

profit 歸0, 由頭黎過 學費黎既

合理噶 960重係打直上 以圖形睇睇二日係升 點知最後一分鐘暴跌咩

臨收市急跌100蚊。第二日再跌多十幾% 呢d 錢唔到我賺，佔profit 比重太大，想擺多日都唔敢。

證明有錢人先可以越搵越多，我有幾十萬profit, 我未必會斬，擺多日睇下自己信念都好 不過事後講經咩

好彩賣左

癡線 會唔會太勁

係咁啦 我都是虧損狀態 虧損緊玩股就好似A0溝女

at the peak

我岩岩上年咩唔識就係玩tesla option 輸左本10%

入左lc 之後elon 出黎講句野，第二日lc 無左90%

追撚到我仆街，到有profit 果時因為炒佢而番原點，真心想屌死自己，btw 你個比喻好貼切

因為我A0 😃

互勉 大把時間進步

星期一睇你成果

要有信念 會再見番960

完完實現低買高賣

應該會係依個位玩番一陣 唔再操作了

唔夠膽short 會死人

傻的嗎？蘋果萬億市值唔通賺萬億？賺1億唔可以千億市值？

賣出wo師兄 唔係賣空

都講明”唔夠膽”賣空 應該個個位禁兩下就變賣空 咁就fatfat

邊到有美股熊仔買😎short佢落500

各位 星期一食飽d上路

但是蘋果有幾百億利潤 而且一直係穩定咁升

短期認同有波動
但tsla個潛在升幅實在唔睇得少
尤其model y交車後真係開始有入門版打入suv市場
仲有semi ct個d commerical vechicle
tsla revenue/profit可以一Q一野彈十幾廿%
aapl咁大隻得唔得？
根本無可比性
但tsla都做唔到aapl嘅四平八穩

講到尾tsla仲挑戰緊呢個時刻可唔可以成為公司歷史轉折點，得就真係下隻aapl

蘋果profit annually係有雙位數%升幅窩
另外唔好唔記得左tsla 原本都有幾百億美金市值噶 唔好講到好細 。

我係覺得佢要升 不過唔係宜家咁樣

我上面增長講緊1q。

的確上星期真係過左火，呢個無得否認，我主要唔係focus短期波幅，所有同你地short tsla無敵對。

純粹講呢間公司理論上將會上大直路發展成長
mdoel y會係好大關鍵

1. 全世界最大車種市場
2. 生產開始成熟，唔會再無限推遲交車
3. 爆炸力會比model3於sedan市場更大
4. 仲有黎緊嘅commerical vechicles

你講個d我都支持 過一排會入 我覺得長遠應該有1500 -2000 不過真是長遠少少

上定ifc 先啦
星期一夾上900 唔係講笑

清識唔識咩叫short squeeze ?

你知唔知點解之前升咁多啊

今次直上1000 啦

我唔想講 但你真係好on9
sor

aggar
我諗TESLA 既potential 係可以同石油公司比較，因為佢地根本做撚緊能源生意
去化石燃料一定係未來 歐盟都講到明
而電池係再生能源最後一塊拼圖，tesla 電池唔洗多講，根本係能源公司。

利申：冇數據支持，純粹基本分析

收成了

如果真係evening star，咁我可以話你聽星期五已經係morning star

Agger

push

如果你當Tesla 係汽車公司，佢的確係bubble 同埋貴到仆街，應該即刻put爆佢
但如果你當佢係能源公司同埋ai autopilot 公司，佢既潛力就係驚人
不過一切視乎你點睇

自己睇路
唔應該拎佢黎同TLRA BYND比
甚至有人拎黎同bitcoin比
幾樣唔同野黎 TSLA真心有實力有未來

雖然我都覺得係高 但冇咁淡
700附近應該橫盤一段時間

諗法一樣，跟左接近三年。

佢Potential 大過Apple,

洗車：
1: 車S.E.X.Y.C.A.R.S
2: 自動駕駛+RoboTaxi
3: 保險 （現時加州限定）
4: 能源 - 商用+家庭儲電
5: 太陽能屋頂 - 2020主力，V3 production is ramping up, check buffalo gigs factory
6. 工廠設計
7. 電池生產

上面全部都行緊但全部都未mature， 鳩吹無意思，行動話比你聽。

短期價錢我唔知係咪高估，我就只買不賣，等佢十年。

新手 ，用咩買最好，係咪etoro見廣告成日有，定中銀，匯豐果d（定係呢d只係港股

百7萬 咩價入?

除非你玩短炒，如果唔係唔好用eToro, eToro係賭場嚟架

4百萬至真

2017-2019， 最低位同最高位都入過，2020無出過都無入過。一無錢，二波幅大左好多。

用咩好，點解係賭場，唔明

咁都賺2，3倍 會唔會買樓先

Short會輸身家

我玩左半年（2017年中至2018年年頭），佢成個UI設計係比你當賭場咁玩，spread又大，控制能力少啲都好易失守。中銀唔知，用緊HSBC，手續費可能會貴1-1000股，每次交易$18usd，但對於自制能力較差（好易因股價波動賣出買入）會好，因為佢賣左嘅錢唔可以即時用到，要等T+3，但對於鐘意玩day trade嘅人就唔好，因為啲錢比人鎖住。我個人就只玩正股，所以識嘅都有限，只係純個人分享。

龐氏騙局，識估值就知本窮狗講乜

一破 trend 就玩完，佢嘅實際價值只有而家嘅十分一

買樓，不了，你睇下個港共政府咁，點放心鎖啲錢落啲流動性咁差嘅資產上面。

有錢要開心咪每個月比少少錢住下酒店囉，點解要用幾百萬鎖住自己。

有連巴推ig market, firstrade 等，呢d都得？？

你係專攻Tesla 定買開幾隻？

好似破左幾次產

你所講既估值係點計先

睇就幾隻，入手就得兩隻。

第2 隻搵得多唔多

我只睇佢現在，未來嘅 vision 留返嚟呃其他人啦

呢兩個月先入手，起碼都預佢1-2年先有成績。我係分注入同長時間等候嘅人。有啲等佢2年3年先有成績。到位就入啲到位就入啲。

照咁睇你Tesla之前玩過其他，有冇興趣tg 傾

巴打你好撚大注

仲有一個我覺得好有力既POINT
elon成副身家都有好多係tsla股票
tsla死=佢死
如果咁都死
我願意跟全世界最聰明既人一齊死
成功發展paypal, spacex等等既大公司背景你都唔信

咁我都唔知信咩好

不過好彩CHING你睇死tesla
難得你自己都話賭咩輸咩
唔該哂!

仆街了

Thz ching

留明

幾年前儲左筆錢諗住買樓
前幾日企係地產舖前面諗左陣，都係唔敢買
因為覺得香港局勢太唔穩定

等多半年先買都未遲

我覺得有400$嘅 而且之後十年可能真是值2-3000億美金 沒十分一咁誇張

樓嘅回報太低 而且類似凍結資金 唯一好處係按揭利率低 當然你要自住都必須嘅

上年差少少破產

前年

你講得出呢句 都暗示到本身有實力
可能屋企有樓 唔洗煩

760 買左
講真 好果你覺得係evening star
大陰燭後一日出返支 咁既陽燭 你就應該要諗會唔會做錯左

我都想屋企有樓，唔使我養

係，所以上海間廠咁快，新廠係成個flow咁行，Fremont 用舊廠， 個flow好散。最重要係佢認左衰仔，知道有啲process人efficiency更高，例如wiring and 車坐位坐墊嘅海棉。

不過上海間廠復唔復到工都成問題
起碼可以肯定既係今年中國既訂單肯定延遲
只係唔知會延遲幾多

又龐氏騙局
你睇吓Bitcoin
都龐左好耐

佢聽日復工啦，但就唔知供應鏈復唔復到工。

佢自己廠就唔怕
大件事係供應商
我覺得佢產能得1000/日
係因為唔夠電池
有料佢產能去到2000-3000 追火車都仲得

佢話就話聽日復工
但其實上海好多工人都唔係本地上海人
負責QC或者高技術少少個班可能係上海人
但係普通工人多數都係外省人
而上海市出左公告講左係其他省市入上海既人
都要接受14日既隔離
問題係之前各地都互相封城
D工人都無咩方法早d返返上海做隔離
所以佢聽日復工夠唔夠工人趕返d訂單都成問題

真復工假復工重要咩...重點係宣布復工
同埋啲工人100%住宿舍，除非真係返左家鄉

佢好多工序自動化左, 未必重傷嘅

佢d原料生產其實都支撐唔到佢成個process
宜家成個支那停頓
聽日吹復工 但又有幾多地方真係復到

成個廠都係股價入面 停工個日都沒跌 就算升都唔關復工事

佢咁樣遲左開工，下一Q出交車量睇怕都係凍過水唔會達標，要店TSLA都係等佢出埋下季交車量之後跌多一浸先好諗下入唔入

開市變番450

其實上星期頭都知10號復工，一早知既消息唔會幫到股價幾多

驚佢復工後無耐集體武肺再停工炸

供應鏈唔cut，但人cut都冇用，除非全自動化生產啦

可惜當年全自動化失敗左

純情都係一件好事

Keep住

唔好放棄

主要係驚變負資產

我覺得越近2047，我就越唔敢買

Expiry date

上海封咗？

？

唔係封城咩岩岩

From cowcow

個廠出事就仆街
好唔好等未出事前放撚曬？

btw個廠好型棍

大行班撚樣又出口術

tesla概念股升到飛天

Tesla剩係得上海一間廠咩？
上海佔得17%

今晚睇戲

所以話要升要跌都唔關佢單純復個工事

借消息炒高炒低 同賭冇分別

真

其實係 不過隻隻概念股都係咁
到真係佢發展成熟 個股價就唔係而家呢個價

比亞迪同1772大約預視到今晚既tesla

死啦
夾爆春袋呀

哎

今晚睇800

跳樓

跌未？

782....

sad

premarket

加沽呀 機會嚟啦

今晚破$1000

粒丸好痛

夾死了

富途資訊2月10日消息，特斯拉今日盤前走強，截至發稿，漲5.34%，報788美元。

行情來源：富途證券

2月8日，上海市舉行市政府專題新聞發佈會，市政府新聞發言人徐威表示，位於上海自貿試驗區臨港新片區的特斯拉上海工廠，定於2月10號復工生產。臨港新片區管委會還表示，針對特斯拉等重點生產企業的特點和復工中碰到的實際困難，將全力協調，幫助企業儘快投入生產，能夠正常生產。

寧德時代後，特斯拉國產化在供應鏈層面再落一子，2月7日，寧波均勝電子發佈公告稱，其子公司上海臨港均勝汽車安全系統有限公司於近日收到特斯拉(上海)有限公司的定點意向函，正式確定臨港均勝安全為特斯拉國產 Model 3 和 Model Y 車型的供應商。

特斯拉國產化率的提升，也為國產特斯拉售價提供了更多的下降空間。前不久，興業證券發佈研究報告顯示，在特斯拉採用國產供應鏈後，國產Model 3最大有着27%-34%的降價空間。

川財證券最近發佈的研報顯示，將上海臨港工廠與美國弗裏蒙特工廠做了對比，預計Model 3實現國產化後，原材料(零部件)開支可以節省10%-20%，製造費用下降50%，人工費用降低75%。據此測算，Model 3實現零部件國產化之後，總生產成本有望下降20%-28%，極為可觀。

目前國產Model 3補貼完售價29.905萬元，如果以降價20%-28%計算，其最低售價或許將降至21.5萬元，這對於其他新能源品牌來説，無疑會造成巨大的衝擊

玩撚完

又有好消息...
支那產MODEL3減價
希望樓主頂得住...

其實呢隻應該只long不short
你想食波幅都應該係等佢跌完搵位long....

間間廠都簽晒條款要創造幾多個就業職位, 用人手快D嘅工序緊係要用人

5隻升停版
11隻升多過5%
另外16隻綠色

得4隻紅跌少少

唔玩喇，比返啲錢我

其實都接近80-90，有啲位要慢慢adjust然後玥加快，你留意下佢季production 都有增加

封左對佢都無影響，你睇下上海出啲文件，佢好似有特權咁

樓主呢幾日食好啲呀
一路好走

成個中國靠tesla 廠

淡友：

減價即係無人買啦手，無人買即係無錢賺啦，即係無錢還啦，即係就破產啦！

沽空苦主區

哩間係中央指定優待唯一美國獨資經營車廠，無人敢搞佢⋯⋯加上Trump 👍：無敵！

其實睇圖搵pattern個d我真係唔知點講...
我以前都玩過呢類
搵左d好firm好教科書式既走勢
最後仲大注入諗住印印腳收錢
最後係點就真係唔好提
我自己覺得呢d錢真係唔係我賺
希望大家頂得住

兩日就哭喪，連登真係唔講得笑

養肥tesla係中美質易戰下最大共識

黃昏之星唔適用於tasla

不過老美好多時盤前同開市都係高開低收，盤前拉高出貨

黃昏之升
黃昏完就升

開市會直插100點

盤前唔破800 都唔係好睇好

沽空美股同自殺有咩分別

呢d大心臟野真係心血少都唔掂
預祝各位師兄巴打今晚賺多d

Tesla賭場又準備開啦

抵佢窮

邊撚到evening 牙
比你地害鳩死

793

輸左50k 了

定d喇，開市就變番500架喇

呢隻股完全癡撚線...

計錯。100k 先啱

//上海市人民政府新聞發言人徐威表示，針對特斯拉等重點企業在復工過程遇到的實際困難，當局將盡全力協調，幫助企業儘快恢復正常生產。//

//網易財經報導，上海特斯拉臨港工廠今開工，周圍防疫布局措施明顯升級，大量安保在上海工廠門口維持秩序。一名汽車業者稱，除了必要的崗位外，非必要文職崗位可能還是安排居家上班，以此更好應對防疫布控要求。
每輛車在進入特斯拉上海工廠前，需要檢查工作證與停車證。正式進入廠區前，還要再經過一次檢查。從停車場入口的管理人員，到員工們，都戴口罩上工。接駁巴士以單人座方式運送員工，盡可能避免潛在的交叉感染。//

//《界面新聞》報導，從特斯拉臨港工廠外發現，非特斯拉員工車輛，一旦在廠區門口停留，即有保安進行盤問和勸離。每輛車進入工廠前，需檢查工作證與停車證，並再經過一次檢查。此外，所有人也都配戴上口罩，避免新冠病毒肺炎傳染。
報導稱，記者在員工停車場發現，仍有近半數的車位空置，一位不願具名的汽車業內人士表示，除了必要的崗位外，非必要文職人員可能還是安排居家上班，以此更好應對防疫布控要求。//

//上海市政府新聞發言人徐威8日曾表示，位於上海自貿試驗區臨港新片區的特斯拉上海工廠，定於2月10號復工生產，臨港新片區管委會此前也提出《關於做好臨港新片區企業新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控工作的通知》，明確規範園區內復工人員出入、資訊、通風及用餐安全。//

//韓媒引述消息人士報道，多家韓企的中國工廠於今日恢復運營，但疫情令工人返廠延遲，工廠若要全面恢復生產仍需要一段時間。
而今日復工的工廠包括三星電子、LG電子的家電工廠、LG Display的LCD模塊工廠、LG化學和SK Innovation的電池工廠。//

唔好諗著反手有用先得架

//上午7時許，在特斯拉超級工廠，私家車與載著員工的大巴陸續駛入工廠。記者從新片區管委會了解到，為保障重點企業復工復產，他們針對企業情況，幫助解決實際困難。據悉，管委會、園區公司已協助特斯拉工廠解決了600名新增員工的住宿問題，向其緊急提供一萬隻應急口罩、兩台應對大客流員工的測溫儀、兩箱聚維酮碘消毒液等防疫物資//

咁癲

唔好咁啦

雙頂 三頂先沽啦

起碼850啦今晚

好似好多散戶 諗緊轉唔轉做空軍

鑽石能量底

無知想問下short要比幾錢按金 同幾多息？

Short唔short好

嘩。。。頂得住先好呀。。。仲唔走，睇落到幾多？

無知是福

岩

暗盤都上800 好難沖返落去wo

老老豆豆，一野就上$850

比到盡 大市差都係返到落去750到
真係唔想氹short左既巴打

上黎bin c 先
樓主今晚上ifc 帶多件褸啦

800 準備又破900

又挾死班傻淡

呢隻咁多年都係散戶多，大戶負責做沽空

破左啦，師兄

815啦

815

老老豆豆

穿800 好似技術上破左黃昏之星

今晚大機上900

就黎9%

個個不推etoro, 原因似賭場但有冇d證券行可以似etoro買少少玩法

點知一開市就去返$700

市都未開就俾人夾死

咁加沽啦

唔係$500咩？

IBHK

鼓勵人沽但自己唔會沽

有咩開心得過睇short burn

大行玩法

維持underperform 但升目標價

817 了

依度就黎變苦主討論區

7百幾果陣放咗

聽撚左樓豬下場
去IFC了

好快無人

去晒ifc

5皮姐 OK既OK既

沽空啦Ching

我月薪得1萬 一個儲得1500蚊

屌你
你就好啦 輸咁少

good luck

put?

只係兩日第一個交易日就變苦主，笑撚死

咁你仲賭咁大 輸晒都係抵死

有咩特別

有希望喇 落返800

6000蚊姐

孖展

跌緊啦跌緊啦

好少姐

我星期六開po。。

想知樓主豬緊幾多

佢900沽 點會豬

今晚買盤有無咁強呀ON9

投降啦 1300見

仲要連市都未開

黃昏之星根本就唔成立
大陰之後第二日支陽燭收返呢啲水平

IB個銀碼要大

好激烈
條下影綫做乜

上星期大抽升仲誇張，講緊盤前5億成交以上

樓主上水未
升緊10% wor

可能止賺左去環遊世界

好彩反左手

變正數了

贏緊好多 不過好後悔

佢好似900$沽落 係啲LP變廢紙咁滯啫

神

準備第二注加沽好刺激

我short親都跌錢
唔玩得

call 左? 大師

有料
真係賭場咁玩

好想沽 肯定又係先升後趺

沽啦

講到咁實？ 今日出左兩單行好，開番同減成本，借機炒上

930 沽落去

咁肯定就沽爆佢啦

就係因為係借機炒上 咁既然係炒 咁一定會跌番

賺完呢筆炒上 又賺沽落

既然你肯定 咁老閪都沽落去
再SC LP 車到佢爆啦

想問premarket 唔係香港9 點咩？ 點解你學可8 點前trade 既？

一晚變誠哥

睇死都無膽落沽啦

好似6點已經有

5點正開波 冬令時間

想問用8仔定致富好？ 8仔依家每月$88話冇其他收費

利申：新手唔識

我個邊premarket 9 點先開波 唔知係咪證券商問題

我對銀行有情意結，我用獅子

轉得
Tsla 5pm to 9 pm 俾人炒起左30蚊啦

屌 個次睇中隻又係炒慢左10% 你用美國定香港證券商？

好行夾唔送

Pre market $805

特斯拉減價係劏撚死比亞迪
樓主係咪去咗IFC排隊攞籌

BYD 低價野唔同market，要死都蔚來死先

屌，其實兒登開呢啲post就應該大手買對家，分分鐘full pay上樓

咁食花生仲好玩過屌西真心

諗起特斯拉將人地塊餅大啖啪落口，咪話唔舔舔脷

贏既可唔可以post 贏幾多黎鎮下場

正股???

誠問師兄用咩broker ?

ib

落返800 樓下
無事了 可加沽

800樓上操作左少少 不過真心難估今日

老美多數盤前好消息都高開，之後回到仆街

大家冷靜d等開盤

一時時，之前爆升係越升越有

我用first trade 炒左幾廿萬先俾開margin and pre markey ,誠問ib 有冇類似要求？

The put backspread (reverse put ratio spread) is a bearish strategy in options trading that involves selling a number of put options and buying more put options of the same underlying stock and expiration date at a lower strike price.

我覺得用呢個組合係short tesla會比較好

好似無

一開到戶就玩得

7-24 賭場咁

又上返800

其實可能只係因為組合要rebalance
例如 根個mandate,富達買左(佔投資組合既6%)tesla
最近升左１倍，tesla佔個組合去到12%！
因為可能根mandate,富達最多只可以分配6%既投資組合 係tesla到！
所以佢先可能要減倉一半！
唔一定等於係睇淡

未開盤就升到咁
突然覺得有啲伏

算啦 開盤睇命數

依家好多支那人唱好，應該好多都係佢地鳩衝入去

基數大 5-8%冇乜特別

同感 支那牛見到10個有9個都唱好
好想睇暴跌嗰時佢地個反應

我10000開倉已經係margin

pre market 唔知, 我都係頭先先轉

好似想800 蚊開盤

留名睇short position爆倉

差成60蚊

咪同淡友POST一樣
升就熊唔出聲 牛GEL
跌就牛唔出聲 熊GEL

後悔成點？

LP輸七成幾 SP贏10% 每日比利息
三日後我估會打和

double put, call 左味仆街 一個contract 1皮

好似想散水？

我沽左先 先食為妙

加沽

奉勸大家唔好沽

too long don't read
即係咩？google 睇好？

Ib 無要求

Tsla現價 對比呢篇吹水文提出果個收購價

all-in?

真假自行判斷
利申冇貨

唔知啦，我得一兩手就算

1500蚊？wallstreet班友做戲都求其到咁

long put

醒目

買幾遠,咩strike price?

laughed

今日出支陰燭
加上之前個支evening star, put佢老味啦

真係高開低走, 套住支那牛, 唔知唔會守跌

樓豬係ifc暫時行翻落來了

高位加左short, 回本有突

幾好
本身都針左一半

如果今晚轉跌, 咁就好 成班支那人被套

巴打有無再反

咪撚玩, Google條印度佬無野好
Google D project虎頭蛇尾
搞到一鑊粥就close project了事
電話,平版,電腦樣樣都搞唔撚掂
班工程師毒撚完全唔理解正常人有咩需求
Google買TSLA嘅話世界真係滅得亡

岩， Google overrated
ching幾心水清 熟Google wor 行內人？

Elon Musk 彩佢有味

$特斯拉()$ 的莊我明確的告訴你，漲，大門敞開 ，跌，奉陪到底。希望某些機構認清形勢，讓股價回到正常的軌道上來。散户不想跌，不願跌，但也絕不怕跌！如果有人故意砸盤，我們將奉陪到底。幾千年來經歷過風風雨雨的散户什麼樣的陣勢沒見過，某些機構搬起石頭砸自己的腳，這就是蠻橫行徑的結果。

富途copy?

好撚彩810走哂 依隻西股

見咁多散戶 應該心中有數

應該見番6xx 而家太貴了

呢隻依家係妖股行法，莊家係2邊都殺晒

個個都睇破唔到一千
諗住九百止賺㗎啦
好彩我一破九百全倉兑現

Tesla點會跌

唔會賣啦，佢講到明整Tesla出嚟就係要賺錢sponsor佢搞太空計劃。

不造谣！不信谣！不传谣！对一切造谣者，将依法严惩！

當google開高價 又承諾唔會理管理權
elon即有更多錢sponsor to spacex

緊爽發文？

我估唔會過到股東大會

其實都係睇elon
想加快速度執行landing mars 計劃嘅話
佢都幾需要錢同人才去發展

經歷左PayPal嘅慘痛, 我都幾肯定佢唔為錢而放棄絕對嘅控制權。

仆街尋晚低位short左

除非google肯全力支持elon
唔係呢單deal一定唔會做到

唔會啦，google好多保守派股東都唔會同意，太多基金係後面，呢啲基金唔會pass呢啲係佢地角道好risky嘅野。佢地覺得Elon Musk太radical.

750樓下小心

rad唔radical就好睇tesla盤數
同埋spacex嘅performance 去判定
google咁大間 眼見廣告收入都大減
唔再投資落d潛力企業佢地都好撚大鑊

再short斬手指

一招正call 驚西收上面大部分人皮

繼續睇跌

正PUT又如何

富途copy覺得講得幾arm

"好友而家話佢前景點好點好,一定唔會放,但我覺得當tesla真係開始下降既時候,大家先會開始驚,到時恐慌性拋售,股價先會去返合理價格
$特斯拉()$"

原本事實就係咁

恐慌性拋售通常都會跌超過個合理位
正如而家炒起左隻股都係升超過個合理位
牛市炒起上黎 壞消息當好消息咁炒 美股都見唔少啦 正如加息又升 減息又升咁

係就正可以再入貨

同廢話有咩分別

Noted with thanks

呀媽係女人，山係石頭，海係水

廢到仆街喎段野
全部抄股都一樣嫁啦
on99
當自己股神

佢唔on9
最撚on9 有人quote依段上黎話佩服佢

同埋佢講既未必岩

搞撚掂

沽佢老母

可信性幾高？

每日控住好煩 走先

2年或10年趕上
個range 唔好再大D

呢條友好出名, put TSLA蝕左好多

睇個樣就知輸突

屌
好心佢唔識就咪當自己股神啦
輸咁多

JP Morgan Chase & Co reports 609.49% increase in ownership of TSLA / Tesla Motors, Inc.

JPM一路叫人賣，一路密密手入貨

01/24/20 JP Morgan Chase & Co. Downgraded to Underweight $240

大行唱空我就放心了

佢d win rate同我有乜分別

佢仲慘過強姦金

佢不如買etf 吧啦

一睇個樣就知唔多掂，輸到懵撚咗咁

btw, Space X好似想折Starlink來上市

老散扮專家
笑死

其實簡單d來講
係Sell 1張 ITM/ATM/OTM put , 之後將收返來既premium去Long 2張put!
呢個組合最岩就係你預期會有更大既波幅,而你有一個Direction Bais

不過現時既IV太高，可能要等隻股高位整固，先再部署

沽空嘅發達啦

淡友成日睇新聞沽空,都唔諗下借貨沽空D利息會用來買番tsla谷股價
一彈又淆底走貨,一係就槓桿過大比人斬倉
D股票愈升愈有其實要多謝淡友
繼續啦,要死唔通唔比你死咩

佢地唔沽我地邊有平野買

配股

睇淡tesla真係夾到賓周都斷

美國嗰班已經變曬太監

配股都升到

召回model x 係企業有良心既表現 有問題會處理 點會係沽空既訊號

唔關事，總之沽空嗰班乜春都可以係理由架

講堅，唔好再當tesla係車企，如果唔係會輸得好慘

上個禮拜仲喺度吹奏跟埋佢上$1000..... 今個禮拜就講沽空

宜家大牛市，咁好賺
是但買番隻股都得
無謂沽空任何一隻股啦

一日就賺夠

其實沽黎做乜9
係咪覺得自己好醒
係要唱反調

係 事實係正

點睇
特斯拉盤後跌近1%，此前消息稱特斯拉將增發的股票定價每股767美元，較昨日收盤價804美元折價4.6%。

唔係好明尋晚升乜 有冇人可以解釋下?

去苦主區果邊問啦

呢個post d 巴打去晒ifc了

$767 鐵底，由 $767 炒上去

姐係今晚破千

淡友春袋又一次被夾爆

星期五未必
可能下星期

今次過900可以安全沽

我見有人話musk一買tsla股票，之後四個月會升50%，所以呢次配股musk買一千萬啲人就覺得會升wor

好似發現左隻改變世界嘅貴金屬，一路升價升到968
之後有財演出嚟話太高，呢隻金屬只係值$400,$10
尋晚話掘到2.1b咁多嘅貴金屬
然後比人用$767 買起晒
你可能話咁呢隻貴金屬多左咁多，
個價咪會跌囉

但有個有錢佬肯用$767買
身體力行證明個價值有$767

$767 係鐵底，尋晚$800 買嘅你最多只係蝕4%，咁安全仲唔入貨？

唔識野 本身以為出新股會跌

已經無左兩粒丸
再夾爆會爆咩

仲有碌鳩

如果新股賣出價低，例如 $650，咪跌到仆街囉
但依家佢賣出價係 $767 咁有信心，又有人買，咪升囉

長知識 多謝樓上chings賜教

節讓4%咁少、重要得20億
宜家反而係利好消息，現金流多左好多
集完資對股價無影響，短時間內又唔會再集

再上到900 就上 1000啦

又吹奏

個人覺得tesla會慢慢向上慢慢磨
put佢等於慢性放血

向上磨好過一野升

Sell options to gain from IV crush

坐一到兩個星期，應該會賺60% premium （因為IV回返，加上股價整固)

850嗰張call會唔會太貼現價？

少少
但係個premium 係price in左好多move
所以我覺得IV跌，應該會賺好多

如果850價位被challenged, 有乜打算呢？roll out and up定止蝕？

照坐，long Tesla stock hedge
不過今個月係要整固下 ，我應該坐到月尾

再請教一吓, long tesla stock 嚟 hedge, 你係計option嘅delta嚟決定買幾多正股, 定係一手option就買100正股?

我會買100正股

因為穿左strike 其實已經輸左，但如果到期前cut ，premium係內在值同時間值都輸
但到期個日，理論上已經沒時間值，所以輸少一點！

不過一開始其實係博IV會跌，所以我會睇IV跌到一個位置 就平倉，take profit

一言驚醒夢中人！我以前set止蝕其中一個條件係一穿strike price就投降，因為張option未到期，仲有好多時間值，要買返平倉好x貴，但係又驚再遲d underlying 個價會更加深入in the money，會蝕更多。不過每張 option 用 100股嚟 hedge 代價唔低

其實呢個的確係最大問題

未平倉果d 含撚了

盤前

巴打穿晒了

睇到
我坐一陣先

Short兩邊係咪搏橫行
但是但一邊中左就含得撚

依個時勢仲put
等死啦
人地又上太空啦

960嘅時候以為佢升上太空
點知上海又唔爭氣，上海都就封城喇仲開到工咩

差唔多可以重新入場沽

再沽! 愈升就愈要沽!

入左一批

開始發力上，你重去沽

無睇幾分鐘，盤前已經上到 $920

只能夠講值得賭

巴打安好？

又上太空

一張比人夾70蚊 又漲窩

900啦樓主

宜家可以PUT了
棍升一輪

樓主會唔會ifc見

樓主好似一早平左倉

好似未

樓主話重新入場沽

係

高過上次高位走人

愈上愈有

借左錢all in沽

咁咪放

咁又小心d

short tsla真係玩火。。。

忍唔住要追喇

夠刺激

其實宜家long先係玩火

古語有云 long最多輸premium
你short可以輸無限

要睇時勢

好想沽空

Short 既,你輸到咁上下margin 唔夠會俾人斬倉，唔會無限既🤑

要沽空,不如沽 F, GM, FCAU

雙頂 穿900就沽佢老母

係咯

安全都好

留名想跟900沽

好想沽

弱弱一問... 點玩美股...
想學玩股票

開帳
入錢
玩

968就沾佢老母 唔撚信係咁升 痴撚線

準備幾錢平倉

牛牛

All in tesla, 應該好快有首期

all in tesla好快揸部tesla

Short call個位巴打去左邊

好耐冇上水
上黎睇下樓主jump 咗未

咩價位SC

想SC TSLA 係咪好時機

我買正股都賺左架model 3
沽個d輸左架model 3 未

好似800？

當佢一張
未走嘅話輸緊十皮野

今日Tesla 執左500幾蚊開心仔

而家入唔入？

968 出現要小心少少 我反而係賭佢上唔到

969或者800

樓主係正常人 賺錢識走

又出十字星

而且感覺係人造 算唔算係華爾街警告

可以留意下要唔要put幾張spce

我仲load緊上一粒幾時用完又出多粒...
可能大波幅上落，整體向下，唔破前高

想佢變返正常唔好日日開賭場

利: 低成本重倉信徒

大部分股暴跌前會假裝回歸理性 雖然你係沒可能會有虧損 不過我建議你可以拿翻部分利潤先

多謝ching關心，本來係重倉call都去哂桿杆食花生，感覺今日似死貓彈引多波準備插

信徒係一直長揸正股

幾佩服3-400樓下一直渣到宜家嘅人 好勁

長線投資本意，就係睇啱合埋眼用空閑錢放落去。捱得到冇放，係因為開頭頂得住唔止蝕

等來緊嘅中型調整之後就咁做

想加倉

你張sc夾到飛起喎

我都覺 果d人好醒

呢隻有D 想put

小弟中招

沒估到可以咁癡線 lol 今日睇情況執翻d渣渣

留名睇呢2日落番900

愈put 愈有

完全唔郁

快d short

仆街 硬撚到 比佢捱到呢幾時日 實升到仆街

Long 左 p830 expired 28/2..... 今次仆街了

好似守到$700果野咁橫行幾日又夾上

真仆街

見撚到部cybertruck唔沽鳩佢都唔得啦 仲話有廿幾萬張訂單 我覺得musk都幾撚多吹水位 部野好似我小一果時啲畫作咁撚樣 on9到暈

冇圖講咩都得

是但啦 你咪加注買囉

屌 講到咁有信心

啱喇，屌多d，連登定律

加多句，cybertruck 發佈左3個月，tsla已經升左五百幾蚊唔知你果陣有冇沽鳩佢呢

其實Tesla係有特權的

中國方面
1）輕鬆借出錢去建廠
2）復工前幾天，特斯拉向臨港產業區公司派駐在工廠的聯絡員陳藝提出，食堂實行分餐制，需要大量一次性飯盒。公司馬上協調，迅速為其配齊飯盒。公司與新片區管委會還為特斯拉提供了一萬隻應急口罩與兩台應對大人流的測温儀。

臨港產業區公司還跨前一步，主動服務。園區內企業上海宇昂水性新材料科技股份有限公司生產的聚維酮碘消毒液高效、持久、無味無刺激，2月5日晚，劉銘向對方提出：能否購買一批這種消毒液，提供給特斯拉工廠？

德國
1）環保組織阻撓失敗 特斯拉恢復在德國工廠伐木行動

巴西
On Thursday, the Brazilian president's son and lawmaker Eduardo Bolsonaro said on Twitter that the Brazilian government was working to lure Tesla Inc to open a plant in the country.

笑撚死 你咁快篤爆人
叫人點接

往死裡打，再加多句訂單應該唔只廿幾萬張喇，係多左一倍，不過又話吹水架喇

有排都未係連登主流聲 大家只是習慣討論long

不過就真是唔關cybertruck事

咁你發佈果日果陣有冇買貨？

啱架喇 咁仲唔快啲all in？

二百幾果陣all in 左啦柒頭

sor, 早幾年已all in, 你沽左未姐

睇你咁肉緊就知你係高位接火棒好驚跌果啲傻閪 係喇 我968 沽左添 on9仔

其實唔難因為佢升得急同只係回佐一兩次

見七百幾了

799可入？

巴打今鋪fatfat

我想買都買唔到

入啦仲等

PUT啦 股災死得最大獲就係呢D股

嗯 上正軌了(向下)

有沒人堅持到宜家

900 all in入
諗住跌穿700去跳樓
風吹雞蛋殼

你可以出定門口

夠薑跌到400蚊我再溝

有冇手足掛緊650

真是跌 d人又走曬

死傻閪

PUT啦 起碼見630

失禁啦

570

有排中國搞唔掂，tesla都無好日子過

500入到貨就好了

TSLA波動太大
少啲心血都心臟病發

被佢整走兩次 今次又727走左

跌到600大手入貨
Model Y出左仲唔衝破一千

散場

跳左未？

仲排緊隊
前面太多人

當下次去到9百~1千既時候就係第二次機會

呢隻volatility 好勁
但要買arm邊...

喂 點呀 輸撚死左你個傻閪未？

9百蚊仲吹奏緊班傻閪出黎講下野啦 起碼知你地未死嘛

路過
其實TSLA 依舊可以呀 2030年前市值5000億不是問題 只係現在炒太高

建議: 得饒人處且饒人
賺到錢前 先做一個配得起財富的人先=]

人點對我 我點對人唧 tesla我真係好有保留 啲車新聞報唔少問題 同個揸旗手唔係好老實

下，唔識計數？幫我計下輸左幾多

兩百蚊入tesla?一齊寫會員名貼倉囉 傻閪真多 ff自己無輸錢

對唔住囉，原來買下買下均價係255輸撚死了

預左你個狗閪架啦 求其搵張圖扮係自己 咩叫寫會員名 有閱讀障礙？

油價再跌落去 TESLA變廢紙都似

如果我寫會員你會點呀

我會睇到囉 碌柒咁 吹奏tesla

陪你玩下囉

話埋比你知，個倉仲有球幾等跌深d再入貨呀柒頭